頭先見到條友急尿到係咁問個考官去廁所

見到完卷前15分鍾問到收卷 問到3 4次
睇到佢個痛苦樣覺得慘

Shu……